2019年睇返1993年既港產片「人肉天婦羅」

光復香港 時代革命

佢攬住維尼都唔掂，之後維尼仲被大sir燒埋